香港啲福利太撚好 唔想放棄香港國藉啊

免費讀書 同非洲比我地好幸福
有一萬蚊派 對比非洲 派石仔昨
😢